終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！

好似好少人推呢個網咁
不過唔緊要啦由今日開始
我都係啱啱睇返先知平時有一兩間食開嘅原來都係藍底
反而平時經過冇食過嗰啲原來係黃底！！！
即刻好內疚

個網入面仲有分好清楚係實質證據定係hearsay
可以睇完再自行決定去唔去食
我就從今以後都選擇有明確支持罷工/其它行動嘅商架喇
你呢？

要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

求大家入！！！
p牌借位推post

我以後會支持返黃色商戶

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講真，食藍底既野會比較有信心保證定黃底，大家心照啦，，，推埋比D支那撚食多D毒物啦，

推
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

推

不如手足你將啲資料放埋入去呢度啦

其實係咪有D唔準
樂富越味工房好似未有反送中之前已經執左

唔係我整
我見整嗰個師兄又有twitter又有TG
都冇人流嘅
咪幫佢推吓

呢個地圖齊啲

好啦，手足師兄加油

遲d區選果陣更多黃藍會現型
睇佢門口貼咩候選人就知

正啊

藍黃商戶LIST

藍黃商戶MAP

我以後會支持返黃色商戶

真香港人一定要撐真香港人，短期黎講咁樣我地內圍既經濟先得以持續，長期來講一定可以成為抗爭本錢

撐自己友

仲可以支持更多商戶勇敢發聲
我哋一定要支持返自己人呀！！！

Push

推上熱門呀
支持手足！！！

藍黃商戶LIST

藍黃商戶MAP

我以後會支持返黃色商戶

巴打好有心 多謝你

大家咁話啦香港人！

藍黃商戶LIST

藍黃商戶MAP

我以後會支持返黃色商戶

冇黃大仙

嘩 勁有用
btw 冇表態係咪當中立可以照食

推爆你

推
正

可以咁講
冇記錯條ＬＩＳＴ有啲係雨革已經反占中
例如銀龍呢啲大仆街
如果大家記得嘅不仿加吓資料俾 dev

推啊

呢個緊要 全力推

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

push

我都會！

最重要最多人食嘅m記竟然唔起個list到！？

高汁

有冇app

好似有個BETA緊嘅叫自由"篩"
但係應該未有公開版?

有冇iOS app

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

我都係就咁SEND咗去自己telegram嘅SAVED MESSAGE
想用就撳出嚟其實都幾快

支持

又咁問 如果係有一兩個伙記藍 但間鋪冇表示呢？

上次預到呢種，都唔知仲食唔食好

留名 成日唔知食咩好

情況應該同九龍灣龍城冰室嗰啲一樣
個地圖會寫明"HEARSAY"
我自己就咁睇
既然有啲係公開寫到明支持三罷 有啲就HEARSAY 有啲就爭議
我就梗係以後都去食有支持三罷嘅
咁諗會方便好多
除非附近真係俾藍色圍撚住

旺角小方糖有個藍屍呀嬸聽講話去過撐警集會

推！！！

冇分類又冇地址冇fc證明
點用得落

915

地圖撳入去有

粉嶺聯和墟欽記其實係藍轉黃 可以改返
我老婆識依家個兩個老細
14年佔中果陣老細仲係佢地老豆係藍絲黎 但其實兩個仔都係黃
之前佢地老豆過左身依家兩個仔接手左間鋪
我老婆因為反送中呢單野問過佢地都話好無奈

個網好lag

剩擺藍得啦，咪L擺黃

戴返個頭盔先
因為我老婆同佢地只係識但唔係好熟
所以唔可以排除怕生意差先咁講
但我聽我老婆講呢兩個太子爺以前佔中係支持我地

個網會不停update？

不如推都有手足整app啦

721 831 915

擺左係分店太多個category度

我都係睇翻個description
睇吓佢藍／黃既程度係點，有冇link or證據去自己決定

地圖有齊

721 唔見人
831 打死人
新屋嶺

tui

頭先唔LAG
依家可能推到太多人上

Lm

Psuh

Push ar diu

好多條LIST嘅黃係有份出哂POST話罷工又盛
我一定會支持嗰啲
例如大圍間風流都已經食過兩次

屌 太多人上

我怕有人會調住個list 用

要報料應該搵邊個?

意樂係咪藍絲黎

用錢懲罰班黃店

金鐘遠東商場有間韓國做外賣
個陣612係咁屌示威者 仲同人嘈
好撚藍 個網唔見有

乜野美心月餅呀
直頭美心集團啦

啲老闆公開哂喺FB講都未驚
我哋作為市民食客嘅支持同幫手spread應該係最大幫忙

擺係連登多數都係黃睇架啦
點都要支持翻自己友

之前唔係話搞個apps自由西既咩？

可能冇人報料
有冇名同證據?

地圖係寫美心集團

希望可以放埋怡和同美心旗下既

痴撚線 唔推唔得

我都有收集之前D人send出黎既吧食list，個網頁版有D親中食肆唔齊，希望越做越好，仲有可否加返最後update時間俾用家參考，加油。

加油師兄

藍黃商戶LIST

藍黃商戶MAP

我以後會支持返黃色商戶

點解譚仔係藍？
加藤屋既老細係譚仔以前既老細....
同埋依家譚仔比日資收購左

隔離post好似討論過有分三哥定唔三哥
我就未食過譚仔唔清楚

留意翻, 個map網址係:

可以喺手提Google map app直接開呢個map:
Google Map -> 左上角三橫icon -> 您的位置 / Your Place -> 地圖 / Your Map -> 開Map

推!

Pish

置頂

快啲搵返dev update返

得罪講句
個網好廢
lag到爆

Lm and push

直接用google map都得:

㩒完條link可以喺Google map app直接開呢個map:
Google Map -> 左上角三橫icon -> 您的位置 / Your Place -> 地圖 / Your Map -> 開Map

不過好似有多過一個呢類map，admin們會唔會考慮combine做一個

譚仔唔係藍
日資丸京收購哂

幫推

推喔 齊齊支持香港人食肆

南山村全部都係藍 city學生要幫襯幫襯街邊檔仲好

美心旗下所有食店都未 Update
個 map 主要用黎話比人知
邊 D 唔好去

915大遊行

可唔可以分開幾個分頁 一頁過load到short機
用緊Xs max 定係我自己問題？

謝謝

P牌推唔郁

藍黃商戶LIST

藍黃商戶MAP
[終極整合地圖]

[新時代消費地圖]

我以後會支持返黃色商戶

你直接入第二 第三條LINK應該冇事
兩個唔同DEV整嘅地圖

藍黃商戶LIST

藍黃商戶MAP
[終極整合地圖]

[新時代消費地圖]

我以後會支持返黃色商戶

推，好好用

推呀 極有用

badges story又係藍
明明已經講咗好多次係黃

好正呀巴打罷食藍鋪

Please Add
元朗旯__

推到仆街

強記美食係深黃，有次野餐老細請我食咗碗魚蛋再講加油，會喺電視對住啲警察鬧。
講咗咁耐要改，都仲係藍舖。。。

支持黃色商户

罷食罷買藍色商户

多謝你

推 pin落tg

一定要推

巴打有冇試過去FB/TG GROUP 搵ADMIN?

===============================
藍黃商戶LIST

藍黃商戶MAP
[終極整合地圖]

[新時代消費地圖]

我以後會支持返黃色商戶

好嘢要推

譚仔
a-1 bakery
乜係藍咩明明加藤屋係譚仔嘅分身

very useful!! push!!

A-1我見到
商戶LIST已綠
[終極整合]同[新時代]都搵唔到

我見有啲寫住藍既係傳言 無証明 無實質証據嗰陣用第二隻色會唔會好啲

我唔係兩個地圖嘅DEV
不過我覺得多啲人報料
多啲人流先會完善到個地圖
同時俾多啲人支持返附近有份罷工嘅黃舖
我睇完先發覺成日經過附近黃色舖幾乎一間都冇食過

好似有個app喎

up

自由篩?
好似仲BETA緊

whatsgap

呢個我未用過
係咪夾公仔地圖嗰個

係

推 以後食飯時都要check下

屌，屯門安定華記粥麵都未有（極藍）

badges story 都仲係藍
終極個屁

9月15日行動Post

i love yellowwwwww

pish 畀啲堅持

點加商店？
有間韓燒我幾鐘意食
佢之前都有表明支持

平飯供應俾學生

糖妃呀，警嫂開㗎
屌人暴徒㗎
之前寫個報告㗎啦
點解冇show出嚟

左同右佢兩個 另一半都係警犬黎㗎
之前仲喺啲朋友fd起底
嚇人哋唔敢講 反警察嘅嘢

我唔係admin

================================

藍黃商戶LIST

藍黃商戶MAP
[終極整合地圖]

[新時代消費地圖]

我以後會支持返黃色商戶

無app 好唔方便

樓上有師兄推介另一個"WhatsGap"

但係WhatsGap仲係playstore有上架
Ios好似仲係beta

個人建議唔好貼黃底本土食店
好似whatsapgap咁推藍底仲好

淨係以老闆計嗎

點解個地圖咁多殘體字？例如九龍灣係殘體字。

我見唔到有

真係好正呀個網！

依家睇下個地圖就知聽日食咩好

九龍灣，馬環村，長龍田

9.8

一定唔食

有list就支持！

2間都比人買左（睇wiki)

G持

正

貓之眼應該係有爭議

有無tg版？

gchi

實用link 已bookmark

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

重要資訊冇上熱門 啲iphone就上鬼曬

bookmark

支持 黃色

有用既野推番上黎啦

樓主每日開一次新post 提連登仔

大家資訊咁快好易唔記得

Push

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

pish

推，資料都幾齊下

手足，其實啲資料係唔係你更新呢？我間鋪俾你地屈咗係藍色好耐，有無咩方法可以澄清呢？我已經係同類型嘅post留過言，都無人理過我

個page好痴線呀

幫你推下 係報料網到澄清返？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有用啊推

香港人有冇咁撚勁呀

有無得分埋區 點睇呀大佬

推實用post!!!

留名

Bookmark先

正呀

我係大台撚 決定要搞感謝日

計老闆定員工

想篤灰，有咩方法

推推推 撐住黃店

推呀

食藍底既野會比較有信心保證定黃底
睇到眼出血 咩語法

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

721
811
831

支持，多謝你嘅付出!
已bookmark

推 每次消費都會望一望

之前有個app叫咩名？

唔夠齊。。。東區都未加返東泰入去藍list

香港人的飲食購物天地

呢到成日講有咩黃藍店鋪

個地圖係最緊要 直接bookmark 地圖更開心

915民陣遊行

P牌推唔到
但有埋原因呢下正

原來一直去食早餐個間舖係死仆街嚟

隔離仲有間好嘢無人幫襯

實在錯了

點樣幫手 update 個list??
有幾間黃舖無列到

Support

至低限度都咪撚幫襯藍店啦！！！！
推呀
多多支持黃店

勿忘新屋嶺 831 721

南區咩都冇......

上禮拜避狗嗰陣入咗間餐廳坐，聽到個侍應阿姐同啲客吹水
個阿姐話班後生冇前途，畀共產黨（我唔記佢講共產黨定係講中國）針對/拒絕
但佢語氣我又聽唔到批判
而且又冇用啲好難聽嘅詞
間舖頭對黑衫都係一樣好好服務
而家囉囉攣唔知報唔報好

推
支持愛港商店
互相支持

PISH!

個網好lag, 搞搞佢

直接bookmark 地圖

哇屌 正啊喂

已bookmark !

正吖喂

個網好lag一次過load太多data
剩係左右掃d圖都
搞到chrome app crash埋

6 gb ram手機都頂唔順

支持黃色

天后間Q1超超超好食!!! 好彩係黃, 瘋狂食

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

建議加返個地區尋找
咁我就直接去搵間良心商舖食唔使逐間對

黃底連鎖店點解無左大快活？
佢用深黃藝人做代言人喎

忍痛唔再食譚公道初記

手機表示好難用，放棄
我用其他版本既list算

好正

有啲意見想俾你地
可唔可以聯絡下

當前目標
914 天水圍親子大遊行
915 民陣大遊行

永不忘記淡化
721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法拆解

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

講真香港一芳到而家都仲俾人誤會緊真係好慘
利申：識其中幾間加盟老闆深黃

strong post leave name

push呀

多謝寫呢個web嘅團隊

之前話有apps?

Pacific Coffee係藍？
Under華潤
但冇相！想要文宣！學校好撚多人買

仲洗諗既 梗係照杯葛佢啦 等間野炒撚埋d藍伙記 澄清番再冇呢d撚樣係到工作 先食番

個網好Lag

Design 都唔太好

想問點直接加到GOOGLE MAP個APPS?

On9 潮興旺好撚藍

有啲出名藍到PK嘅都冇上鎊要幫手補充

試咗啦，希望有人理我囉

樂富三和係深黃啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

高汁post

推 辛苦哂

黃色商戶

成個網整出黎

大學d canteen 好鬼多美心

推 建立自由民主嘅商業鏈

美心集團擺左係分店太多個catergory度

填報料form解釋翻？最好寫得詳細d如果唔係我驚佢地會skip左

點樣可以永久入落google map?

一係直接用google map:

㩒完條link可以喺Google map app直接開呢個map:
Google Map -> 左上角三橫icon -> 您的位置 / Your Place -> 地圖 / Your Map -> 開Map

唔係擺左係綠 已澄清個category度咩?

815

長和系嘅商戶點計！李嘉誠有作出表態。

終極黃藍個map係擺強記美食係綠 已澄清果度喎

我覺得可以照擺，唔係藍既話自然會出黎澄清
同埋寫埋佢係傳言only可以俾大家自行判斷去唔去好

終極整合果個map有

唔係擺左係綠 已澄清果個category咩

呢間咪加左囉

嘩個網超正，一定要推！

推 冇成本抗爭

我見終極個map加左啦喎

上水潮興旺藍到仆街喎，點解會放係黃list架

我開都見唔到

唔係擺左係有爭議度咩

張圖個度冇改
我估都係睇圖多

報料form：
我諗最好寫得詳細d，如果唔係驚佢skip左

個description會寫清楚，大家睇完自己決定仲幫唔幫襯

報料 Google Form
***嚴禁失實抹黑***
***請盡量提供更多具體描述， 否則未必會受理***

唔係加左啦咩

想幫手update既話，一係填google form表明同埋留低聯絡方式？

岩岩睇擺左啦
我諗個admin有mon post

大快活有冇係呢件事上表態or暗撐？

直接用google map都得:

㩒完條link可以喺Google map app直接開呢個map:
Google Map -> 左上角三橫icon -> 您的位置 / Your Place -> 地圖 / Your Map -> 開Map

圖唔夠map update, 應該仲整緊, 所以最好refer翻個map

會唔會整app 版？電話好難睇

擺左係綠 已澄清度

under華潤呢個原因會唔會太弱

直接用google map:

㩒完條link可以喺Google map app直接開呢個map:
Google Map -> 左上角三橫icon -> 您的位置 / Your Place -> 地圖 / Your Map -> 開Map

想知點可以加啲商戶落去

會唔會整返個apps 同埋比人編輯下 好多鋪都仲未有 不過可能係因為唔知佢個底係黃定藍

有冇得直接開係google maps呀

上面個網仍未更新

map係最update 成日有改動
圖整唔切，所以最穩陣係睇翻google map

而家市面上究竟有幾多個黃藍店嘅map

一個係真愛港咩咩親共
一個係終極黃藍
我自己用終極果個多因為好似update d，但同意最好d map combine做一個，好似齊d

主要愛黎放上 map

無圖咁點fc..
親身經歷但冇拍片影相受唔受理？

我見好多冇圖都有加度
應該寫得詳細d準確d佢都會照加

Up

自此之後只是黃，直到永遠

721 831

正呀
加入我的最愛了

想問點將入面啲野直接存翻入我自己個google map度

清單要加返地區
同要加filter

67喇...食左廿年祥景原來藍店黎...

721 811 831 新屋嶺

強烈支持直至藍商全部執柒曬

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

如何喺手機開呢個map?
Google Map -> 左上角三橫icon -> 您的位置 / Your Place -> 地圖 / Your Map -> 開Map

Thanks

正
辛苦晒

好高質

仲未見到有加

大門呢 好似唔見有？

實用

原來用電話開就冇事，但用電腦開就見到殘體

可能你電腦版個chrome setting 有問題
我一路電腦版都係正常

l

我用Firefox，我就咁用Google地圖唔會有殘體字

呢個推, 大家要做野la

最紅嗰間係「老麥」日日咁多學生去食。

有睇過d圖，唔知有呢個網

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

罷食啊

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

好用過open rice

大埔廣場呢間park cafe 兩次罷工都有響應，平時已經人流唔算旺,大家多啲支持下，怕佢捱唔住，最衰我唔記得影低佢哋將張罷工標示post 上嚟

樓上有二條報料LINK
可以試吓搵ADMIN講

可能admin太忙未整到 遲d再refresh吓睇吓有冇啦

灣仔果間？個map有喎

寫左大集團旗下個批先啦，你望下吉野

寫左係分店太多個category度

完全唔識點用分類搵
同埋全部野一次過一版出哂會好lag

利申：手機上

元朗YOHO FoodDeli成個food court都係屬於富臨

將軍澳嗰間

手機直接用google map app 開[終極整合]最順
我自己用telegram saved message放咗條map link
撳maplink>show in safari 就會自動import咗落google map

但唔係得灣仔分店係黃咩? 將軍澳果間有冇proof? 定係同一老細

澳牛唔係黃
想知再講

深水埗手足！今晚見！

太大張 A4印唔哂

報料啦

正，又可以支持香港

對準政權 遍地開花

推！

用電話開lag到爆 load勁耐
要改改佢 多數人都應該出街個陣上
利申：Xs safari

推撚爆佢
食撚曬黃店既野
等你地支持後生？
等我用銀紙懲罰你地

大家快啲 mark 低

去親邊區食飯就先睇睇

食到啲黃色冇貨賣

兩個水吧佬話多後生仔去因為好多女跟喺後面好威

老闆呢?

推，915去行街

要推到呢個罷食成為新風氣！打卡係其一方法

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

老老實實真係推打卡
一堆三罷都係CAFE
唔該咖啡港囡幫幫手

大家save低佢

正呀喂屌你

正bo堅有用

罷食紅藍底
人人有責

個網手機開lag到仆街

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

一個人食飯日日加藤屋
但自從加藤屋上左list之後再無食過

因為無位

推
唔好幫襯藍店

點解兩個地圖唔combine?

我唔係admin

咁希望admin見到

９１５

出左黃, 佢地會比人搞喎

Push

抗爭要用腦呀！！！！
大家幫手推呀，保民聯（借屍還魂民建聯）同何妖合照呀。
唔記得邊區連儂有張相有證據。
如果有人找到證明果張圖要copy去連儂牆，唱衰班人呀。

【西環Order】民建聯已死，保民聯當立

大家都有少少唔同，例如睇返我住個邊如果可以整合就好

食晏啦又！推翻上黎

加咗長洲啲餐廳落去未

呢個網 lag撚到撲街

可唔可以只顯示藍
驚黃俾黑搞

like

我係其中一間黃鋪店主
我都驚d藍絲過黎搞搞震
因為佢地都無性
搞到我d員工就仆街

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

一定要經濟制裁中資先

無得揀都盡量揀本地

唔可以比中國有錢

仲有彩福集團旗下嘅酒樓都係極藍極奶共

tyi

好多係自己官方facebook講
怕人搞嘅店都有聯絡admin除名

好多黃店都係官方facebook講
驚俾人搞嘅都有聯絡admin除名

填form澄清:

大家樂同大快活入係咩集團？

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

重有另一個,資料要互補一下

可唔可以開個post
每次幫趁黃店就貼張相出黎
等大家知道手足有愛
堅持幫趁佢地 等佢地度過難關

邊度嚟

石門入麵

有冇人會整個apps出嚟

直情定位可以知道附近有邊間係

lm

暫時好似有兩個
一個"自由篩"仲BETA緊
另一個"WhatsGap"就得android, ios仲未有
好似係

PUSH

以後淨係會支持黃色，你唔係自己一個！ ！ 大把人陪你！香港人係有骨氣同有堅持嘅！

媽咪雞蛋仔都係藍
點解無論去邊報料都好似無人update
日日屌示威者搞事趕走大陸客
但明明仲有好多香港人後生仔幫襯
好睇唔過眼

可唔可以搵人理下我

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

食窮黃店

邊間分店呀, 呢度話上環同灣仔店係黃喎
黃藍商戶地圖 (持續更新中):

冇人理就填form報料啦

即刻填

黎啦

報料填form啦

懲罰黃店

罷藍色商戶

keep住推 keep住update啊

push,

多謝辛苦搜羅資料

每日一推

想問 有無keep住更新?

有㗎

牛角呢？

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

p

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

用手機睇好似個網好慢咁？

直接睇map冇咁LAG

藍黃商戶LIST

藍黃商戶MAP
[終極整合地圖]

[新時代消費地圖]

我以後會支持返黃色商戶

有冇得加入google map 個app?

用電腦版整舒服啲
撳粒星星就可以add入自己google acc map

直接係my place 入面既”map”
用一次就直接save左

明明應該係用一次自動SAVE低
但係唔知點解成日用ios 開google map都顯示no map
後尾篤咗星星就冇事
R哂頭

個網好慢

想問會唔會有app版嫁

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

師傅到手機維修專門店用假屏！小心！

［重要］黃絲黑店？！諗清楚先好去！！

唔該

【白宮聯署】
請國會「不減辣」通過香港人權及民主法案2019

法案目前仍然存在「減辣」的風險，須知「減辣」就等如將指向中共的劍磨圓，令其失去殺傷力。經過尋晚嘅聽證會，只可以話法案「好大機會不減辣通過」，但呢個世界冇絕對，與其擔心，不如叫多啲人簽呢個聯署，畢竟十幾萬人嘅簽署都係一個幾大嘅聲音。

拜託大家了。

[url]
[/url]
簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

簽爆佢 去呀

仲有無update?

Update update

Pushhhh

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

好！

勁lag

求update

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

呢度有新時代2.0新POST

想問下點樣將兩個google map link連去自己個google map?
整唔到 一閂google map再開就冇左

柏斯琴行，內地設全國規模最大造琴工場，及有百間分行

入面得返藍店？同埋得返綠色嘅
冇哂黃嘅？

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

自推

係咪untick左黃店layer

冇改過任何野 上個禮拜仲睇到

我睇到喎, 手機開嘅話睇吓係咪呢度untick咗?

我1開 又有返了
thx bro

push for update

Update未

和理非要記得twitter戰線

一人拉身邊一個人開twitter acc

200萬人不是夢
（而家得4000人retweet 咋屌）

用下twitter help 去每日領任務retweet

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

推唔推得返上黎

Ok

想問點樣加個map落my map
搵極都搵唔到點加

MY PLACE> MAP
好似係
但有時有BUG LOAD唔到個ITEM出嚟
LOAD多幾次就得

個page 好lag

推下先

有一兩個伙記一睇就知大陸人係藍 但老闆絕對係黃

係咪得我一用呢個網就lag到仆街？ 直頭係打字都要十幾秒

import咗地圖入GOOGLE MAP用最好
又方便又順

自從9月起未幫襯過美心360吉野家, 杯葛其實好容易. (circle k都冇幫襯, 好多藍屍大陸婆)

樓，你啲po 好實用
Thx

［突發］科大六點要人！！！

呢個網仲有冇更新？

近呢個月見到附有啲餐廳轉綠

好重要！12/11係呢場運動既第五個月！！！

點樣可以幫手去REPORT/UPDATE GOOGLE MAP??
我見有D 綠店, 有D 人澄清話無藍絲言論
但我親耳聽到老闆娘講過藍絲言論

上唔到